
                      Mi Crítica de Avengers Inifinity War:

OJO DEFINITIVAMENTE CON SPOILERS

Comparto algunos comentarios, pero deseo mencionar algo que pocos mencionan: Lo frustrante o decepcionante que puede resultar la trama hasta su final, con esta película en particular de marvel.

Si hacemos honor a la cinta, la mayoría concuerda en que cinematográficamente Infinity War nos ofrece la calidad a la que estamos acostumbrados con el Universo Marvel, ... Bien hecha, buenos efectos... momentos épicos y mucha acción e interacción entre los personajes, diálogos rápidos y acertivos.. y, porsupuesto muy buen humor... todo bien enbonado... se siente real... algo que DC y Justice Lueague nunca ha podido igualar ni por cerca excepto con la Mujer Maravilla, pero vamos...

... debo y necesito expresar, que el final de la película te decepciona casi hasta el punto de hacernos enojar... pero estuve pensando y pensando, y siento que la culpa se debe en parte a todo el preludio que nos crearon de esta cinta...

Nos decían que sería una pelicula super épica, el encuentro final de todos los heroes de Marvel contra el mal... Nos mostraron los trailers tan bien preparados, la reaparición de algunos y desde el primero ves a todos unidos con la gente de Wakanda corriendo juntos hacia el momento de la batalla y la canción de fondo y tu dices: WOW!!!... ESTO VA ESTAR INCREIBLE!!!!.... WOHOOO!!!
